每次搭8點幾地鐵都要屌柒人

都唔知冇位仲要逼乜撚野
下次除左要屌柒佢老母仲要一腳伸佢落車

又係你啲逼地鐵仆街

你話下次即場隊冧佢嘛

下次，下次比個官你做好無

男人到咗三十歲重要依賴交通工具真係好可憐

要做低人靠你啦

Okay

最撚乞人憎係明明入面有位，d人企撚晒係門口

你冇錯
錯在硬係有一兩條友塞係入面唔企入啲
門口最外啲人又入唔到去
明明中間勁空冇人

大佬。。窮就係迫地鐵架啦。。

男人到左三十歲重要行路返工真係好可憐

下次下次 下次大概可以

咪臭係 反正啲仆街企入啲企出啲都係問都唔問撞鳩啲人咁出車架啦

唔通出街去玩行路過去咩

你叫拓海但係冇車

係
成班仆街堆起車門位就扮晒滿載
但車廂中間根本大把位
次次見到呢啲假無位都會照迫

你都未坐過日本東京啲地鐵 ， 講到擠迫, 講到冇位,邊有得比。

每次都話下次要伸佢地落車
咁究竟下次到幾時

無位就迫唔到入去啦

所以企門口果啲有責任判斷入面有冇位
有位就幫手推果啲塞係度既仆街企入啲啦

同啲OL逼

我會大大聲講唔該借借，大大力bomb開佢地